★又話有能力者一早移民，why星期六仍然大量掃樓news?

遙距收租？